［對抗暴政］有個方法唔洗裝安心出行 又可以唔洗排隊寫個人資料既方法 你做唔做？

有人會怕寫個人資料要排隊 所以偷懶裝安心出行app

而家有個解決方法，就係事先準備10-20張寫左你名同電話既紙仔，入戲院 gym房之前俾一張間鋪頭 然後直接入去

大家可以MS word入面既mailing merge function > 用Label, 快速製作你個資既紙仔